#### Тип устройства: iPhone 13
#### Версия IOS: 16.5
#### Мобильное приложение:Туту: Отели, авиа и жд билеты Версия 3.103.0
|Набор тестов|ID|Название|Результат теста|Ссылка на тест|Конфигурация|Автоматизирован|Дата/время результата|Автор|Дефекты|
|-|-|-|-|-|-|-|-|-|-|
|Мобильное приложение Tutu|3|Выбор обложки|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/3|Any|Нет|29.06.2023 15:39:39| | |
|Мобильное приложение Tutu|4|Выбор обложки при отсутствующем подключении|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/4|Any|Нет|29.06.2023 15:40:19| | |
|Мобильное приложение Tutu|5|Прервать операцию "Выбор обложки"|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/5|Any|Нет|29.06.2023 15:40:33| | |
|Мобильное приложение Tutu|6|Раскрытие Bottomsheet поверх текущего состояния на главной странице|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/6|Any|Нет|29.06.2023 15:41:10| | |
|Мобильное приложение Tutu|7|Раскрытие Bottomsheet поверх текущего состояния на главной странице, при отсутствующем подключении|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/7|Any|Нет|29.06.2023 15:41:39| | |
|Мобильное приложение Tutu|10|Раскрытие Bottomsheet поверх текущего состояния на главной странице, прервать операцию|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/10|Any|Нет|29.06.2023 15:42:01| | |
|Мобильное приложение Tutu|11|Просмотр уведомлений|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/11|Any|Нет|29.06.2023 15:42:10| | |
|Мобильное приложение Tutu|12|Просмотр уведомлений при отсутствующем подключении|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/12|Any|Нет|29.06.2023 15:42:22| | |
|Мобильное приложение Tutu|13|Прервать операцию "Просмотр уведомлений"|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/13|Any|Нет|29.06.2023 15:42:37| | |
|Мобильное приложение Tutu|14|Поиск билетов на любой транспорт|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/14|Any|Нет|29.06.2023 15:42:51| | |
|Мобильное приложение Tutu|15|Поиск билетов на любой транспорт, прервать операцию|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/15|Any|Нет|29.06.2023 15:43:10| | |
|Мобильное приложение Tutu|16|Поиск билетов на любой транспорт, при отсутствующем подключении|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/16|Any|Нет|29.06.2023 15:43:28| | |
|Мобильное приложение Tutu|17|Поиск "Отели"|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/17|Any|Нет|29.06.2023 15:43:43| | |
|Мобильное приложение Tutu|18|Поиск "Отели", прервать операцию|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/18|Any|Нет|29.06.2023 15:44:02| | |
|Мобильное приложение Tutu|19|Поиск "Отели", при отсутствующем подключении|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/19|Any|Нет|29.06.2023 15:44:20| | |
|Мобильное приложение Tutu|20|Поиск "Авиабилетов"|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/20|Any|Нет|29.06.2023 15:44:35| | |
|Мобильное приложение Tutu|21|Поиск "Авиабилетов", прервать операцию|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/21|Any|Нет|29.06.2023 15:44:54| | |
|Мобильное приложение Tutu|22|Поиск "Авиабилетов", при отсутствующем подключении|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/22|Any|Нет|29.06.2023 15:45:16| | |
|Мобильное приложение Tutu|23|Поиск "ЖД билетов"|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/23|Any|Нет|29.06.2023 15:45:30| | |
|Мобильное приложение Tutu|24|Поиск "ЖД билетов", прервать операцию|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/24|Any|Нет|29.06.2023 15:45:48| | |
|Мобильное приложение Tutu|25|Поиск "ЖД билетов", при отсутствующем подключении|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/25|Any|Нет|29.06.2023 15:46:03| | |
|Мобильное приложение Tutu|26|Поиск "Автобусы"|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/26|Any|Нет|29.06.2023 15:46:18| | |
|Мобильное приложение Tutu|27|Поиск "Автобусы", прервать операцию|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/27|Any|Нет|29.06.2023 15:46:37| | |
|Мобильное приложение Tutu|28|Поиск "Автобусы", при отсутствующем подключении|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/28|Any|Нет|29.06.2023 15:46:52| | |
|Мобильное приложение Tutu|29|Слайдер "Идеи для поездок"|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/29|Any|Нет|29.06.2023 15:47:05| | |
|Мобильное приложение Tutu|30|Слайдер "Идеи для поездок", при отсутствующем подключении|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/30|Any|Нет|29.06.2023 15:47:14| | |
|Мобильное приложение Tutu|31|Слайдер "Идеи для поездок", прервать операцию|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/31|Any|Нет|29.06.2023 15:47:26| | |
|Мобильное приложение Tutu|35|Функциональный блок "Бронирование авиабилетов"|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/35|Any|Нет|29.06.2023 15:47:31| | |
|Мобильное приложение Tutu|36|Функциональный блок "Бронирование авиабилетов", при отсутствующем подключении|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/36|Any|Нет|29.06.2023 15:47:35| | |
|Мобильное приложение Tutu|37|Функциональный блок "Бронирование авиабилетов", прервать операцию|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/37|Any|Нет|29.06.2023 15:47:39| | |
|Мобильное приложение Tutu|38|Функциональный блок "Автобусом на Юг"|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/38|Any|Нет|29.06.2023 15:47:43| | |
|Мобильное приложение Tutu|39|Функциональный блок "Автобусом на Юг", при отсутствующем подключении|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/39|Any|Нет|29.06.2023 15:47:47| | |
|Мобильное приложение Tutu|40|Функциональный блок "Автобусом на Юг", прервать операцию|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/40|Any|Нет|29.06.2023 15:47:51| | |
|Мобильное приложение Tutu|41|Функциональный блок "Гарантия заселения"|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/41|Any|Нет|29.06.2023 15:47:54| | |
|Мобильное приложение Tutu|42|Функциональный блок "Гарантия заселения", при отсутствующем подключении|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/42|Any|Нет|29.06.2023 15:47:58| | |
|Мобильное приложение Tutu|43|Функциональный блок "Гарантия заселения", прервать операцию|Успешен|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/43|Any|Нет|29.06.2023 15:48:10| | |